[NBA] 季後賽 籃網 vs 76人 Game 2

16/4 08:00 am

Game 1: Nets 111-102 76ers

又去教訓下Ben閪

Bot

其實籃板內線贏哂
射波正常返D就得
Reddick容易比人mark死
Harris又射唔入
真係要靠Embiid射三分咩
Bobi好撚勁 可以用多d
Ben simmon去D league重新練下射波先啦

今場3分射返順啲爛網已經收得皮

Davis (right ankle sprain) - QUESTIONABLE

Dudley (right calf tightness) - QUESTIONABLE

Crabbe (right knee arthroscopy) - OUT

廢羅又扮勁

You

有料嗰班questionable

你又自貼。。。。

除非mb今日傷出 否則3分射好少少+調整返心態既76今場想唔大炒都難

只求羅狗唔好出醜

真。。。

等睇76人 game7先贏到

let's go sixers!

Ed davis will play
Jared dudley is out

Davis 都無埋
Allen 果6犯我驚半場都頂唔住

今場應該岀rhj

謝燈

我網forever

牙羅D friend 黎
Dlo 好鐘意Feed RHJ

羅係夾唔到dvd 同levert
其他個個都餵

印象中rhj打boban效果唔錯
不過係完全守唔到boban

boban 高RHJ 幾多

ben 啲產籃仲衰過學界

哇dlo啲撚屎防守

Wa carroll

Dlo 又廢

Dlo嗰種廢...

reddit 死左?

j harris 未入局喎

JOE

牙租三分王

垃圾ben威得一陣 一陣就收皮

屌你dlo鐵撚到 俾ben屌打

ON9 放紅撚3分

Ben early aggressive
好明顯想一洗頹風

Boban屈撚到

j allen真係太易跳

dlo 3+1

Dlo!

G持爛網

兩個4point play

dllm boban
dvd又嚟

要放boban幾多球

守係咁守，冇諗過連入兩球

垃圾羅鳩射

屌呀，個1號掂住條線都唔吹出界

仆你個街boban好撚屈

boban 屈機

完全無撚敵
唔該76人同我出返啲正選

有james ennis levert就剷唔入了

得呢場有po開

Dvd

湖人主場

籃網守聯防效果唔錯 之前regular都成日見 以為9用

Reddick空晒無人跟

咪撚再放紅撚好冇

不嬲都幾好

下下空晒想幫佢起機

頭先西moving screen

Graham呢下都無理由企喺到望唔撲啦

Ben閪

網隊係守開聯防
今場好似縮內線黎守，寧願放外圍

又foul

Carroll標咗去邊

Dlo呢兩場完全make唔到play

做乜撚野呀羅狗

mb 走步

羅狗又幾準

MB 爆一爆 allen 飛開左

啲雞真係
Ed Davis 有球clean block 都吹foul
咁點mark

Soft撚到...

Magic又中
Dlo吹大咗

牙羅又扮勁

協防ok, 單防差

Allen真係好撚soft

太Soft

慣啦，game 1 都係咁

廢羅助攻都冇個

Levert今場突破完全打唔入

入咗兩球救命三分

今場好多Iso
76 人守得好左好多

要拉快打先有機，可惜籃板弱

Tobias 醒未

foul 乜撚呀

你老味又放boban

又吹

網隊啲三分

19中9 差唔多5成

可以試下出rhj
Allen完全無用

犯規變三秒，你老味

可以咁撚矛嫁咩
明明吹offensive foil 變3s

羅

羅狗-.-

Dlo 點撚交架

羅狗轉上太空

羅狗搞撚笑咩

rhj一場整親2次

今場又主場雞 屌

nice pass

想講啲雞咁樣都咬到好實

76人咁嘅陣容深度打到咁

injuries / game 歷史第一人

Moving pick到咁撚樣

屌你老母，boban 開路車咁撚樣

Ben勁閪到

諗唔明打聯防嘅意義
High po成日都空哂任人剷同射

叫咁都唔吹不如直接比76贏啦

羅狗露曬底

場均一受傷

比你燈到勁。。。

76人啲雞真係好撚癲

Foul line 一個pick
放左條路比閪剷

幾球幾肯定係No foul 黎

睇撚死nets主場都一樣76雞

啲雞跟人唔係跟場

直情唔洗pick high po當學屆咁唔mark

法國仔有啲料

話口未完又整一球

who-.-

係咁放boban射

咁樣冇and 1

紅撚射起晒

今年pick條友

Allen咁都唔入

krucus 咁上籃俾人前後都打，冇foul死撚咗佢啦球證

Kurucs Latvia

碌柒人好係好廢
啲球星冇化學反應
1+1+1+1最後都係等於1咁

西問題

Clean block

西<>羅

76冠硬

犯規咪扮啦

開始balance d 雞了
即刻搞到76沉沉地

究竟embiid嗰球係咪clean block

禁住手wor
身又撞

76啲防守好廢 有embiid butler都無撚用

極速3犯

Em 打wwe？

Fragrant啦撚樣

用返上場davis block embiid個尺度的確可以吹

Fragrant

F1啦屌

MMA

F1啦 點會F2呀

上場呢啲吹咗allen foul啦

哇屌 咪撚咁小學雞

Allen 終於Strong 返次

76人係咪想出局

閪: stay on that side

mb 金身去晒邊

第一下已經禁住手，之後順住先打波
下身仲撞，點clean

睇過幾次…都冇form既…剩係識單打同Mb+reddick 2man game...仲垃圾過上年

76球迷係咪ON9，擺明Fragrant啦

其實真心Allen點樣仲企到起身

腦震盪都似

呀閪冇射程閘哂啲位
你pg位係呀beal都已經屌打

係時候要轉教練啦

好驚

連續2場網三傻都同時起q

又金身

哇 學埋James harden 流鼻血

是但搵件識射波>閪

Bb擺明唔係冠軍型教練
用黎養下人過渡下

咁樣又Fragrant呀？

當初trade完個陣唔係有人話76人五星戰隊勁過勇咩

Bb係太寵呀閪啫
又唔叫佢練射波

Wtf呢球flagrant 1 embiid嗰球直接趕出場啦

閪射啫好彩

籃網進攻都算打得入76人

咁都F1 mb要F2啦 on79

笑撚左

依隊76亂打架喎

F1

第二球抄咗笑

比網追到1分過半場

三分守得咁差 幾球wide open任射
對住勇士俾人射到網都爛

閪真係無撚用

兩下差咁遠都一樣F1

今場算冇咁垃圾了

Kurucs呢球都F1?

把尺真係

雙重標準到 垃圾球證

直情好過76

有冇link？

儲幾多個F1要停賽？
哩球係F1既話，啱啱果球洗鬼睇咁耐咩

人地主場呀
場場都雞塊打刺個場咁嚴咩

一係就mb嗰下吹f2
一係就呢下normal foul
前後2把尺

#31

F1把尺闊撚過西隧

球證

網隊3傻
講真成季除左上場Game one 無見過3個同時起Q

唔trade star邊有人肯黎

網三隻面克死柒碌 柒碌啲面跟唔 一步過 一產就分

真係唔睇po都唔知76人啲雞咁勁

76搞唔掂dlo咁

唔洗mb果下吹F2, 根本哩下無理由吹F1，以後唔洗爭搶籃板啦，邊個企前面咪邊個架囉好唔好

佢地兩個肥到

運動員係咁
尤其啲有錢嘅運動員

MJ退左休之後都好似無咁肥

Kobe唔係啲人叫佢去減都一早變成咁

76唔trade走西，都冇運行

落左街買早餐
有無kurcus 果flagrant 睇下

屌你老母籃網
屌你老母七六人

佢兩個係內線, 種要重量級, d 肌肉一唔操就咁, 而且運動員時期係要食好多野, 退休之後好難改, 之前 kobe 都比影到肥肚腩, 比人笑左兩野立即走去操返個身型

今場1666

點夠
上年已經俾人睇到點樣守死柒頭ben
再加上mb咁玻璃
同埋下年隊隊波都有cap 你要搶人就要睇成績啦
學你咁講入到總決 到時叫人過黎/綠葉老底都有本錢啦

租

Joe

67主場fan反應好好

timeout未

Kurucs F1
MB 又係 F1

真係兩把呎

又一野比人拉開

嗌Timeout啦Kenny

成日第三節出黎俾人打run

羅狗屌

on9仔dlo

Dlo俾人mark到咁實仲搭呢4件俾佢好難打
出levert/dvd 多個持球點好過

屌 比人打個Run
一陣又要靠班Bench

已經輸咗

咁樣係咪算賺咗個timeout

雖然唔想咁講,但好明顯係
數字人第2節放水原來係要殺半場D賭波盤

agger
牙羅個傻仔仲完全適應到依D mark 法

U foul？

無啦15分

打小球搶分算啦

jb 同 Harris 有辦你睇
始終閪同 mb 都係自己draft 返黎養 代表成個process, 就算其他星黎到都係做隊波地位上嘅第 3 / 4 號球星 我就覺得未必太多星會想黎啦 之前想爭吾皇都爭輸

Kurucs

感覺上mb係籃底統治力低左
唔知關唔關傷事

3秒犯規呢啲低級錯誤都仲有
都好既，可以早啲熄機返工

下年係我哋James嘅年 你班傻仔睇今年啦 下年唔使睇都知勒邦占士拎冠軍

換撚走佢啦

上場boo尻自己隊喎
成班正宗勝利球迷

收得工

完全守唔到mb

21:2

打左4分鐘 輸20分 搞乜撚

TIMEOUT唔好出年先嗌？

第3節做咩撚呀

真 岩岩mb打起即刻叫mvp
反應好真

第三節出黎俾人打21:2run
Kings嗰場嘅節奏

原來兩隊都係戲子

頭先偷到雞球證REVIEW果陣當TIMEOUT
但應該再早少少就CALL啦
21-2 RUN

Allen
dlo

21:2 run

Dlo 坐啦屌

俾人打左個run應該放levert出黎衝吓啦

好憎佢地成日咩trust the process
但表現差就boo 好on9

Nets真係打道氣
一斷就成隊崩盤

贏咪trust the process

攻防核心 咁撚多人包住 唔係傷到要抖都偷笑啦 換走simmions同教練佢唔會打得咁辛苦

今場籃底比人打爆
Paint Area 唔知幾多分

又3g陣

熄得

乜撚野防守

睇返第3節呢幾分鐘
第2節數字人好明顯係鳩打

紅撚香港腳發作?

球證輸廿度先發力

你老味羅狗miss夠未

MB一換出，NETS狂攻籃底

羅狗係唔可以一場勁足四節

今場有勁過？

如果DVD 名氣大
一場應該多4-5球罰球射

家下D 剷籃除非比人打落黎
都唔吹比佢

唔係啦 佢本身都draw到幾多ft射 係呢個serie打76無啫

好驚rhj又傷

啱啱想講 又踩腳

79人

乜撚野黎dvd

Dvd真係勁

無力了

死唔timeout咩料

數字人想打50分一節

今場無啦 偷到一場算係咁

timeout慢到

第4節直接進入垃圾時間

廢撚到
防守無晒energy

levert唔掂

等返Brooklyn

個底真係唔撚掂

net擰到一場客勝已經好勁

網隊唔靠3傻起q晨早輸左
上場射起哂

早啲timeout咪好囉

好想睇第3節76人個stats有無7成FG%

feel到MB 紅撚落埸, 班友唔係打緊Brown set既戰術, 係自己既天才波, 反而好似仲好打仲有拼勁

老實講今季入唔到去同速龍打夠7埸呢個教練炒得

籃底輸到仆街
Davis 應該有D 傷
出左陣無出

其實點解唔用Jonathan Simmon
以前係我刺打得起
一轉魔術就開始消失

過到網再講

Sixers in 5

垃圾黎架 下季裁硬

上唔上到50分一節呀

Graham

第3節71%FG
痴撚線

食屎 一節比人入50分

睇數字人打波真係好辛苦, 隻病閪成日塞住係入面, MARK佢果隻無限補防

52

防守辣眼。。。

到底係數字人勁
定係網廢

網個底不嬲廢

輸板輸到

51 分一節 破左紀錄

廢撚到

單節51分

求下Ed Davis 下場出到
得佢真係夠頂

Kenny俾人打廿幾分先call timeout好大問題

76 人主場調整今場輸就唔奇
Mb 上場第一節都射左5球3分
今日一球都唔射
其他個個狂剷網個底
比人爆到咁要諗下計

Both la

條友好萌塞
一定係固定嗰啲時間嗌Timeout

Yes

比人打起左個勢都唔time out
10:0個陣要叫啦
打到21:2好明顯已經等於放棄比賽
你唔係諗住你隊垃圾有本事打一段19:0呀

In 少煮 we trust